不如大家當3系無出過 心理上會好啲

SH 2080TI

睇得太多財台 諗緊S咩H

10月用緊3080 唔係好明白大家講緊咩

等緊4070ti
無寫錯字
真係等緊4070ti

用緊2080S, 等5080TI

12月用緊3070 唔係好明白大家講緊咩

上年1月用緊3900x 唔係好明白大家講緊咩

12月用緊3080 唔係好明白大家講緊咩

屌same

一直以為superhigh 路過

以為寶馬3系

我已經買到第三張3080
你哋究竟係邊度訂

真心唔明，點會買唔到
係要指定牌子定點
我都幫FD 訂佐兩張圍返先6900一張左右
只係中國公司 同 大鵰個啲難訂。。。
定係想要5499買到？？

我一張tuf,一張大鵰加一張rog 基本上去訂等兩個禮拜乜都有係要俾少少炒價咁解我諗佢哋買唔到係因為要等正價咁真係要等到年尾

講真炒價都係貴一千幾百，但即刻有卡用
想正價買就預等撚到佛誕

2080ti 2手價炒到上6500
加少少換到3080

等4系你地慢慢食3系炒價啦

4系都可以炒

今次一出即買

11月就買左3090 rog
唔明大家講緊咩

+1 真係唔明, 係想原廠價買????
5499 真係冇可能嫁啦
比多小小, 早啲開心好過

sh 2070s

SH 1080ti